好好把握呢幾日,做好文宣同準備工作為下星期加油

由69到612，呢幾日都令香港人既抗爭意識同埋手法都進步不少
但好明顯既整個運動模式／準備都有不足既地方
所以依加有2日既時間去好好準備／教抗爭者點準備

有幾個位我係唔少POST都見到

第一，裝備不足。
好多人帶個七仔既普通口罩（甚至冇）就上前場，搞到加重物資站同前線負擔。
所以出門口一定要口罩（起碼N95）眼罩（唔係做LAB個隻）勞工手套、水等等
保護好自己，出黎唔好加重人既負擔

第二，花生心態冇變。
坦白講係有好多人出左黎，好多謝你地既支持，但係我地需要既係唔止企出黎。
好多時義士係前排開路疊鐵馬，雖然你可能驚法律風險而唔敢落手做，不過我地要你係唔好離太遠，你可能隔2/3米已經比到義士好大支持定放心，因為佢知道佢並不孤單。
所以，星期日出到黎除左企係橋／坐係石壆，試下企出D，甚至幫手執垃圾／做運輸帶傳物資／派食物同水比前線。呢場運動咁大，你一定搵到花生友以外既角色。

第三，打卡影相。
知道依加社交媒體好多人用，出多D POST可以叫多D人出黎，但記得記得遮樣。黎緊星期日唔知會唔會比人定性做暴動，你每一張相都可能變做害死義士既證物。

以上三點外，呢幾日多左好多搜身指南／搜屋指南／食催淚彈急救指南／推進戰術等等，希望有心人整合一下再發放比大家。星期日見到既大家，係不論心理定生理已經裝備好既大家。

Push

呼籲各大市民即日開始行街見到警犬就噓佢
屌多兩句老母都得
強烈遣責警方使用過大武力打市民,記者,各宗教人士,老師等等
用口水屌死班差佬 市民睇到啲報道點諗唔重要 但班警犬咁打人真係好過份